\section{Conclusioni}

Possiamo concludere che siamo riusciti a ottenere i risultati prefigurati dagli obiettivi,
pur scontrandoci con un inevitabile rallentamento e instabilità della comunicazione ma senza violare le proprietà realtime.

Siamo stati in grado di rendere la comunicazione più sicura permettendo di avere una cifratura con dimensioni dei nuovi pacchetti il più possibili vicine a quelle dei dati originali, mantenendo così anche le proprietà di leggerezza.

Abbiamo ottenuto inaspettatamente un ulteriore miglioramento per quanto riguarda l'integrità dei messaggi, rendendo di fatto  molto più affidabile il comportamento del drone rispetto ai dati o ai comandi originariamente inviati dall'utente attraverso l'applicazione tablet.